一個字(靚)

人都冇個 娛樂台又死左

推 Nancy個po 搞旺個場先

靚

一啲都唔靚

推

十分認同

全連登等你推

得你

咩節目

唔知
推到有答案

你都唔知 撚有人知咩

其實我知

仆街仔唔好扭屎忽
快講

我估係battle trip

個隔甩底好滑